其實睇tvb都無咩問題

不過講緊最少十年前既tvb囉
都唔講廿年前仲有撈家 陳錦鴻d演技
仲有創世紀d劇本
起碼十年前都仲有下風雲三部曲
D劇情都算叫做緊湊啊
喂屌
你而家d劇本咩黎架 一係強姦一係BBQ
再唔係就玩太監 一係就動作搭夠
喂你d特技仲廢撚過當年大唐雙龍傳喎
D演技就更加唔洗講啦
九唔撚搭八
得罪講句除左郭晉安 邵美琪外其他d tvb小生花旦就算鳩數啦
喊兩聲就比人吹奏到天花龍鳳?
我十前年搵個郭可盈 郭羨妮都屌打你啦
你地班小學雞仲係到推萬千星輝 吹奏eu?
唔撚係掛 一早就唔撚應該睇啦
演技又唔撚得 劇本套套都幾幅被
真係睇av好過

-Tvb而家真係好垃圾
我最愛tvb 你吹撚漲?

Push

萬千星輝仲要推夠5個post
你地羞唔羞家啊

呃正皮

郭俊安啲演技好撚垃圾

無辦法啦
其他人咁唔撚爭氣
郭俊安都係贏在啊旺個陣扮on9扮得深入民心